maths

triangle or heart-shaped, which one is more sexy?

Your mother

Your mum is sexier